今日買左盒秀級日本岡山梨送比女朋友屋企人😎

超大個，佢地家人好鐘意，之後問我地幾時結婚，我話唔洗急

royal級?

Royal級？

當然啦，搵左個老死同我係日本拎返黎

係咪得你先買到

係咪我地買唔到 ?

有圖正評

右你

其實最差係咩cup

唔係特秀級，failed

已經成功拎到伯母隻雞肶，算係成功

抽水最叻連登仔 啲comment

出自邊個業餘農夫?

一開始見到Title以為係送左盒岡本俾女朋友屋企人，望真啲原來係梨……

睇錯岡本

食完岡山梨，今晚用岡本，爽

穿

巴打識嘢
普通人買唔到

就算買到都唔係royal 級

係咪果欄訂

Royal？